[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (611)

po?

刷角呀屌你

屌 1001唔開

屌佢地味唔開post

6點全部係咁同我入波

幫手開

696

696越比人禁屌,D飛就落得越勁,咩意思

派我羊大錢牙 淨係買咗前鋒2.5s咋同696+1

3c

因為我係咁買

恆大

角大？

唔好咁啦

前鋒2.5s 力頂

勿念

委進輕鬆了

全部大波

刷角

屌你委內瑞拉真係加時贏

18:00 23 川崎前鋒 0-0 孟通
0角
想點樣

委狗 殺撚曬盤

半場4.5角 應該收米

含大回到3倍

我估2:1完場,恆大輸盤晉級

好彩

前鋒唔入波學人叫前鋒？

696教練西裝骨骨，一睇就知唔係教波材料

恆大fg plZ

買左上盤？

18:00 23 川崎前鋒 0-0 孟通
1角

射中龍又落飛，痴咗線？

頭先唔開po

加時贏 全埸90分鍾冇錢收

淘寶高價買入

Agger

做乜當我做燈

696網邊唔入

lead住兩球呢場任佢開

下盤穩開

我估0:0完場 曾志偉去緊球場

屌喇星 我個日本進級 買左200盤100進 賺13蚊

加時先羸

係

有波屌都咁靜既

696ng 重心 利申無買

跟9527 已上樓

你中左有無30口

上星期2隊打完先1:0仲要淘寶主場 仲敢買大?

雲加咪又係咁

重心依家補？

All in 696 Fg

696 goal

1:0

入咗

696 1:0

好撚彩買唔到

差前鋒

鹿島鹿角 (主)1 : 0FC廣州 (客)

重心已中

dllm 暫停受

又話買左

半大啦696

其實日本仔認真打亞冠真係勁

696即場大球啦

仆街狗會唔早派

我用電話 佢賠率係咁轉

Gel

含大追和啦

淘寶班外援 你話笑死唔笑死

但多數9流流

但入波果個唔係日本仔

點同雲爺爺比吖

1:1狂攻2隊又角大

認真咩

支那仔都勁

696加油

你地其實係咪講緊d外援勁

全年重心 含大下半追和 利申都係無買

川1-0

前峰1:0

日本仔對上一次入決賽係08年既飛腳

屌那星前風入乜春

正想講

前瘋GOAL

前鋒好波

我意思係日職球隊,之前真係渣流灘到仆街,今年認真好多

696 4c

前鋒日了!

前鋒 但含大搞笑

前鋒2.5s頂住 買咗廿雞食個下午茶都好

關你撚事

呢句好笑

696 5c

前鋒2:0
盤都未開番

鹿島鹿角 第一隊入球
鹿島鹿角 第二隊入球

2比0了 前鋒

川2-0

前峰2:0

屌on9前風

前鋒又入

2分波

咪撚入啦前風屌你老母

696 6c

2.5s jumped

第二球 含大

2.5s 廿雞飛走

邊個買左2.5s 可能要jump

下一隊入球，696

補no goal

前風痴9線 2公鐘2球

含大淘寶逼和1:1

希望

屌前鋒做乜撚

696 波膽2:1

柯督尿就6角

日本3串一頂實
追返進級條數

第三球都係前鋒啦 屌打泰仔

我個全年重心

泰仔真係角細清泉

前風贏鳩緊入乜撚野波 屌你老母

逼和

前鋒 2/2.5s jumped

得!

鹿島鹿角 第一隊入球
鹿島鹿角 第二隊入球
鹿島鹿角 晉級

Sorry 9蛇 衝口而出

半和啊

含大追和 全年重心

前鋒再次表現尋日艾阿恩!
對面0 0 0 0 0

ok

這是必須的!

18:00 37 川崎前鋒 2-0 孟通
半1全11叫爆區
廣州恆大淘寶追和反CUP叫爆區

696教練: 這一場要淨勝兩粒
係有D型,不過淘寶唔入番一粒,馬雲會炒曬佢地

我大淘寶晉硬cup

半大啦好無

696 大波OK?

18:00 39 川崎前鋒 2-0 孟通]
2角

即刻3:0

川3-0

我個2.5s好似炸咗 20雞血汗

jumped

前峰3球了

屌前峰食屎啦

3:0

咁正氣都要食屎,慘

追唔追前峰好

學艾阿恩 6:1對面
第4球都係前鋒 不用諗太多

恆大1:1

前峰贏鳩緊仲入3球有寶？屌你老母

前峰勁到。。

不想block你😢

入鳩佢啦696

5射3正 3GOAL
3球都唔同人入.
第4球 前鋒

real? 驚佢風流

我買左2球. 第二球盤都未開番-.-
我會等下半場先入第4球 得3分鐘 唔會半場4:0掛

得1.5 典買牙 屠蛇

孟通
剩係守有春用咩

而家好低水 真係要等

696 7c

主其他大車

7C
就完半場

每注打100落去都贏左50啦

G持

前鋒幾c

同埋尋日艾阿恩都係1.5 頭三球

半7

22222222222222222222C

半一都開到 呢個係唔係亞假黎

垃圾委內瑞拉...90分鐘唔贏...係都要加時先入波

恆大換左王上源出場

半一?

下半場先有用啦

前鋒半一轉-1

擺明就等加時殺賭仔

而我不知....

轉左球半啦

照開囉 怕咩呀!

球半都低水

下半場換金錡夢生

上場傷左個中堅先輸一球..今場唔知佢好番未..
但係又再次將金崎夢生放後備

8c

刷牙刷牙

9.5b cashed

696 2:0

2-0

含大果場角點買

cancel 不算

含大走盤ok?

一加全年就變燈神

唔中龍都2:0

9527

假嘅原來

差啲又2:0 俾返啲運氣696

角大仲追唔追得過

呢排fake goal fake 撚到心臟病發

含大果場買角好了 入波追唔過

球探報分手好激動

696士氣大跌 含大反cup 劇本寫好

696教練:這一場要淨勝含大兩粒

恆寶晉級會5會太吸引

韓國手足仆街了

恆大請cup

走到盤都偷笑

和4.5。 cup11倍

完全睇唔到有咩希望

韓仔會入多兩球
跟住泰仔會入番球face波
5.5b is easy

U20無人buy?.?

想係球探度做網上報分 點入行

你係波po練習下先

想報假分? 唔比你做!

跟輝哥學下嘢先

今日我無得輸

收皮啦 輸撚哂

可能廣州追返呢

本身都想買提子 又買唔切 馬會封盤快到

含大垃撚圾

唔出C朗,點打

角大2x1

696 w 晉

刷角plz

淘寶多1個cashed

角

9c

多6 個plz

泡菜
啪啪啪
啪啪啪
啪啪啪

含大追和未

9.5大 gel

696 9c完 派十個100

比多c

gel你老媽子

me

lm

不了

雖則難d，支持

葡goal

0-1C朗

C朗朋友隊U20 1:0

LM

買左既就輸緊 買唔切既就中 屌

18:00 54 川崎前鋒 3-0 孟通
半2全11叫爆區

2角
刷刷刷
向上刷向下刷

提子1

書包屌臭你

屌那星仆街書包

追左11倍 同 1：3 60倍
in恆大I trust
得返6蚊

恆大刷角

係咁轉盤 買極都買唔到角

屌泡菜咁撚快輸

重注你老母

10c

6入姐

696果場刷多d 角

696 1-1

淘寶 1:1 下球中！

含大繼續上啊

差一粒 快D 696大波求你

淘寶要晉級了

恆大追和 南韓大船

10c 1:1

696要局攻了

日本仔大獲了，要入2球先得

屌 又大船

全年重心已中

淘寶晉硬了 雙殺對面！

含大

攻多d 開多d c

696大波 爽

睇黎2.5s會爆了

韓狗半場追唔到和唔該送撚哂去北泡啦

2重心全中
696 首球
含大ng

南韓美斯有無出？u20想全下盤？

泰仔有角未

下球都係淘寶！

韓職咪仲勁 渣流灘都贏11次冠軍 其他國家最多得5次

無問題！

下球重心係696

都似 2:1出局

咁皇馬個場都係hea鳩打
同打歐聯個速率差好遠

恆大1：3 我生吞石油氣

金崎夢生上場

前鋒刷角

屌 差一球 快D開埋比我啦仆街

2連中重心再來
696下球

無入球了 走盤食住啲錢120分鐘

刷佢老母

前鋒睇黎3粒完場

11C

前鋒入多球

in恆大I trust
國足必勝

有冇手足買前鋒角細？

696 含大 是但一個入啦屌

差4隻

恆大個球又係保連奴入

我都買左14.5

696 2:1 前鋒4:0

蒙通追和我直播俾人妖屌屎眼

留名

蒙通聯3：2 就好了

韓狗快撚D cup 呀屌你老母

泰仔果場一路keep住2角 痴鳩線

快D追和韓狗

下年

btw前鋒屌多球

前鋒4.5 大

朴智星

18:00 68 川崎前鋒 3-0 孟通
23分鍾奇蹟9角

意假就得

假分？

696個場2.5/3b

淘寶根本有能力贏
係要咁。。。。

3.5 中位數都出埋

人妖追2粒都好呀仆街仔

無角

逼緊馬雲加人工

恆大 前鋒刷角

0-2 C朗

前鋒好鐘意半3就全3 無入球

垃圾南韓

恆大反cup左

南韓狗真係好廢 吹奏個個南韓美斯 笑咗

韓仔cup 咩都得

刷角啦屌

幫我含

蒙通聯追到2球已經心足

18:00 74 川崎前鋒 3-0 孟通

川崎前鋒世紀護空門

書包狗

前鋒多一球 今日就夠了

屌那星仆街南韓仔輸波我捉撚晒你班撚樣去隆胸

696 大未

18:00 74 川崎前鋒 3-0 孟通

15分鍾奇蹟8角

前鋒個場封左角？

同我汁番劑，包爽

18:00 75 川崎前鋒 3-0 孟通
15分鍾奇蹟7角

696ng

鹿島鹿啲傳波可唔可以唔好咁廢？

屌連刷兩角

泰仔入一球會更好

痕大上啊

刷角呀
前鋒ng plz

含大入波未？

入啦入啦

40

4:0

咁就4:0 太易了

日韓廢青都仆街黎

刷角未

川`4-0

前鋒40?

太容易了 今日自己買ng全中

停左廿分鐘c

18:00 79 川崎前鋒 4-0 孟通
12分鍾奇蹟7連角
角球NBA

咩話40比0？

是呀 有無買

川崎5.5b

有牙 屠巴

有信你 等左好耐 幾驚佢唔開

696 win

點會唔開 記得派我

無入波無角 垃圾

派禾

696刷c啦求你，冇時間喇

停夠未？

5.5b

696就出局都唔刷角

1:1買左無入球
估下莊家係咪想走盤

我每注都淨係買$50喳wo

696 加油

屌696又唔贏
委又加時贏 韓加直情輸撚埋

咁就算啦 同我一樣

再唔刷c就針得

696 刷角未 -4c

-2c

書包要葡定韓

比多4c我地啦

要咁多隻

696入？

喂 咪撚入呀 含大個場

9 分鍾4c 是夢嗎

求c

696 開大呀

前鋒咁正氣今日

含大要入

11

韓國 重注

18:00 84 川崎前鋒 4-0 孟通
5分鍾奇蹟6角啦屌

AC表示輕鬆

我都想

作客入球計多0.5球？

含大個場你地真係咪撚入!!
唔該!!

得返個696主晉叫下

作客入球優惠 2:1都晉唔到級

696主w 晉

696快刷角啦屌

5.5b -1c

含大入多粒啊

斬腳趾

dllm含大爆多dc啦 爆我10.5 dllm 俾多幾c 俾其他手足贏錢la

走盤啦 比我食下無入球

咁易賭都輸$300
唔想做人了

9年角球經驗

冇c

恆大停角岩喇 成班貪心的小狗追角呀拿

整係買前鋒1234都唔會輸呢個數吧
走左頭兩球都有第3,4球

Thx 6c

18:00 88 川崎前鋒 4-0 孟通
5分鍾奇蹟5角

一齊

川4-1

真係面子球 4:1

5連c

4-1

派我未

郭妓派我

分粒俾696

7c

14倍 客ng

停c啊

2:1未

爆我10.5

696係咪晉唔到

狗會cut左

是旦一邊入開大啦

係 入多球都晉唔到

換撚埋金崎都唔入就俾人入撚埋去啦垃圾

因為696個Lw用右腳搞到冇c

屌那星 半粒鐘無角

6c咋喎

泡菜追和啦

呢排買親啲波 唔係打和就係0比0

咪撚入呀696 同含大
你老母22個畜牲 唔好爆無入球
平手盤都係想走盤好好睇睇姐!!!

補幾耐

咁都飛機33號屌你老母臭大你

3:1先加時

吹雞完場啦屌

696主w

書包食屎

冇哂蚊了

求您比多c我

點解會咁

696絕殺100% 我坐時光機翻黎

696 2-1

唔撚係掛

屌你老母真係2:1但出局.
傻撚696 我屌你老母臭撚大你

goal

入黎把撚咩比角啦

大波goal!!!

冇角 輸晒

佢真係時光機番黎

696主win 8倍

2串1唔中得番100，半場前又用左200買角大，點知停半個鐘c，冇蚊了

入多粒踢垃圾含大出局啦 無角

18:00 90+ 鹿島鹿角 2-1 廣州恆大淘寶
輸波晉級

仲係1：1

不如入多球3-1

呀你老母好彩買得20$

屌 泰撚6c

3分鐘絕殺 快！

2-1連盤都炒埋，天滅我也

最尾先爆

我屌你老母狗會咁撚遲派彩搞到我買唔撚到696走左去買泡菜

唔係錢呀? 屌佢老母成3倍呀!

真係金崎夢生

支那真係畜生

戒賭了 各位有緣再會

輸波晉級

咩

金崎放後備就係佢出唔到線嘅原因

韓仔cup 派100

細波慘死

跪求3-1 我個9.75主晉

29000352

夠膽3:1

屌你老母含大
買親你定對家都輸錢

韓國追和100% 30分鐘前先睇完場波

前鋒4球都唔同人入

Lm

屌你老母唔刷角 輸鳩晒

我都一樣 8倍主w 賽前主晉

Ft 咁都可以無12c

任入嫁喎

屌冰封角冰左咁撚耐

2:1 11c ft
含大晉級

差韓仔個場 求冰封就好了

食屎狗黎
成日輸盤

韓仔下半場出黎同我追和反cup

696主w cashed

有乜撚野理由放金崎夢生係後備

支那狗真係賭仔黑星黎

幾次了 聯賽都係咁. 搞到係咁輸

買晉級屌

一日半直插18k

含大場場輸盤on9隊黎

損人不利己 屌你老母696 真係好撚憎呢隊閪波

泡菜神奇更衣室,泡菜美欺下半場瘋狂中出C朗隊

韓仔cup 頭十抽三個派100

好

亞冠真係劇本波

你起碼有本錢輸呀大佬

我

如果696 放金崎夢生係首發
打唔打加時..我真係唔敢諗了
聯賽唔放正選. 亞冠都唔放 抵出局

派200

今日
$200 沙士菲
$100 恆大first goal
$100 恆大14.5b x 泰仔5.5b
$100 恆大無入球

all crashed

5k上到12k 多謝696

場場最尾都送一球比對面 面子球

不如望黑哨仲好

含大班賤種輸波出線
輸左一雞

一雞本贏八千，冇收就搞掂

你老母含大成日絕殺輸盤 支那狗
對前峰92分比人追和輸盤
對水原87分鐘比人追和輸盤
今場90分鐘比人贏撚埋

俾2個12m

韓仔2.5s 平安鐘

個球唔叫送啦,射到咁靚

點解可以咁多本

Lm牙

不,要開主其他,6個先夠數

三連中 輕鬆中曬三球

尋日個2場 最尾都係射得好靚..
真係唔知點解係要比一球對面

留

日本三串一

2個全餐啦

忙緊嗰陣睇你屌快過睇球探

咁就要派我了

主辦國慘慘豬,16強出局

你quote緊邊個 搵唔返

休息,唔賭無即場.
不過1860 護級波
極力推薦2.5s.次撚次都係1~2球就完
3點有即場先再殺狗會.希望殺番份早餐

自己

200蚊推左成個禮拜都冇郁過

當睇波

真係搞撚笑

5月賭波之旅：100>1900>1521
戶口得番21下個月入100再推

5.5b cashed

你唔係應該講:下盤CASHED 嫁咩

唔洗入錢已是成就

贏左成千幾喎

今朝推到上2k 而家得番500

角大必勝

諗唔透696個教練諗乜撚野

2k>5k>12k 亂買

我自己

26817778 lm

有料

係呀之前都係咁推試過推左上二千幾但連輸n場輸哂，今日忍手算

要lm了 做職乞

布文

韓仔咁都反杯派10個100

韓仔你快撚d杯..咁撚多人派

Varane 廢青盃買左咩

杯唔到啦

做下職乞起機

睇中提子 但買唔切

布文咩都lm

都係乞好

乞番200又可以再推

點讀你個名

Btw 26817778 lm

韓狗笑死人

g持

Yes

又話派

含大晉級?

未中過

yes

冇錢賭

未派

韓仔差啲0:3

買左696

屌你老母呢幾日贏緊萬五
含大搞到我無左一雞

晉級耐d

仲有5000!

300》200》721

唔入4球我捉晒你班南韓廢青去隆胸

想知點解然咁多

正式加入職乞

下盤 cashed

韓仔快啲1:2先

仆街 恒大真係垃撚圾

韓仔炒佢9:2啦

韓狗一個斷腳派一百

報名乛⼁

Join

泡菜隊波已經亂晒
基本上等比人SM

佢地賤吖

平注五千

雖然仲贏緊但絕殺真係好撚嬲

你呢一round加左注?
平注5千但輸左一雞

買696晉級表示正戇鳩

東道主係咪已經出局

一加注就好撚大鍋..
次次都係咁
好邪

買696咪羊

其實輸五千定一雞
絕殺都係咁撚嬲架啦

點解全部底線出波直接斬出界

睇盤覺得好有信心架屌!!!

泡菜主辦國廢到咁
唔用黑哨的泡菜就係一堆屎

推 今晚屌角

2:1都出線..好難買落手

lm了
幫你屌角了

細波角大

食完個飯2.5s平安鐘仲未爆

入萬五

南韓踢得好差

0:3

1860 半細全細

輸硬了

0:3 垃圾KPOP

仆街南韓累我輸2000

書包話重注

要信書

8149 30-05-2017
17:58 過關
2X1
讓球
角球大細
星期二 2 鹿島鹿角 (主) 對 FC廣州 (客)
客 [0] @ 1.86
星期二 3 川崎前鋒 (主) 對 蒙通聯 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00 $610

$610.00
8152 30-05-2017
18:58 讓球 星期二 4 南韓U20 (主) 對 葡萄牙U20 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.94 $610

$610.00

仆街韓仔，我條3x1呀屌6k

仲唔派晉級

12點買咩

入多球就good fit

雷根斯堡[0/+0.5]

爆大冷

GUN

1:3

山難

而家先入波，已經太遲

點撚解狗會仲唔派晉級 想買波啊屌你

又要on99等到12點先有得屌波

感動的是看完戲看見次回合必角大定律再是中了
696

頭先三場想入錢買結果開曬對家，好彩冇買

韓仔

🇰🇷🇰🇷

甚麼南韓梅西 我呸

我就唔信咁黑

不買希拉爾?

導shit加油

都有買

書包重注

邊場

南韓晉級

cashed 馬會

韓仔都買

賽前分析話南韓梅西呀麻

12點買1860定雷根？

Gun中間果場

有沒有today牙伊布🤔🚬

有無人派錢xx
26814257 lm

9蛇個ac幾好記 成個電話number咁

9蛇啲fd子?

raygun上場紅一件都比人追和

未有用戶登記 你不如登記埋做固網

12點華神料

等你

客隊盤路單跳
主隊盤路痴輸唔痴贏
應該買下盤

東亞人真係唔適合踢波
日韓連一線青年隊都搞唔撚掂人地歐洲南美三線青年軍

淨係身高同人頂波已經輸晒

玩極唔厭

12:00 收到料

半主好穩

1860果場等埋尾盤先🤔

696
太易賭了

大胃channel
多謝手足支持

場場都中 正呀呢個channel

Allin左主w

同路

客win角大

雷根斯堡full team, 決定直屌全客半客

見到新聞講恆大同前鋒
696敗點真係唔出金崎夢生

主場都WIN唔到,想作客贏波真係非一般的難

上場係輸12碼

有機嘅 兩隊波曾經都德乙
雷樓跌左都即贏打番升班賽啦
係睇呢場姐
成功左就換位到1860跌 唔洗害人

等病態蛇理性分析

你唔識咩

理性分析套用唔到落場波到

最後4個字搏吾刀

下盤

1860有無手足買🤔

雷根號準備出發

1.雷根

角大

下盤巨艦

我入地獄了
1860

角大 主

1860 個主場多人到

半大

客半場0:2

客盤

1860 護級之力

同拜仁共用主場

係架 超多人 睇LIVE 勁撚嘈
客隊有難

要左1860

雷根斯堡升班

有冇live link

有角未

1860 呢隊波要降啦又賤又唔刷角

1860 fg 之後1:1完

1860 比d力水屌爆對面

打加時

in 1860 we7s

1:1邊有加時

列根要升級了
1860好廢下

雷根升班 快入

電腦分析 65 係7 35 係j 唔係7就係j

角呢

起身刷角啦喂

客隊即場半場已經變平手盤了

嚇我唔到既

護級戰好少多球2球
2.5細
同埋上場輸12碼姐 今場撐你
雷根

雷根攻勢同組織都好似樣, 相反1860好似淨係識鳩衝咁

雷根升班的慾望

GG

主入波呢

角大已死

1860廢到

死定

第一次喱場出飛 希望中

我直屌客勝

仆街1860又比人禁屌既

半場1:2 全場1:2就好了

請不要消失希望

刷角啦仆街

1860唔攻

要支持大sir了

力頂角細

Jumped

全場波膽買錯左半場..跟住補番全場1:2

有無作客入球架附加賽？

有作客入球,相同就打加時

0:2好嗎

即係會細同和啦

角大硬 唔洗幻想

力頂2.5細
客勝！

屌黑哨，冇offside囉

加時理撚得你地死 兩隊都係害人
又無德丙賭

1860 禁住黎屌

唉，20分鐘一個角都無。

比人?

有off side咩

offside goal

布文 你買角大贏 我輸無所謂

咩色係1860?？

藍白

1c

唔該

[/quote

加油 似全場1：2多d

上半場好俾5個角黎喎

10c
not dream

啱啱番屋企 上唔切大船

多咗個笑

仆街1860唔撚係窿窿留低下話

你笑咩

買左半大 要jump 了

又想加時12

ching好鐘意角細

9.5b幾多倍🤔

成班連登仔攬住一齊跳

假膠

1.75

上唔切船

護級戰..全大都難 除非首戰輸兩球
下回老撚咁追

0-0
1860照保級

我想買1860其實

咁唔算回傳🤔

0:1啦 反正0:0都下盤

0:1

講完即贏0:1 唔該哂

0-1

0：1

Goalllll

升班1:0

小妹goalll

第一場輸12碼姐 先無撚亂

雷根

2.5s似危

1860反CUP OK？？

客勝都有得贏 最好頂哂

笑死

依家1:1姐 加時

下盤，2.5s同注

焗攻，俾多d角

1860 垃撚圾

總比數依家雷根斯堡2:1啵

雷頂實

1860 比心機

睇黎係我好運無上錯1860賊船

垃圾1860 去仆街死啦

一定係啦

係喎 上場1:1 自
咁依家守得啦

垃圾1860廢到咁
主場都贏唔到

入多球， 0:2 please

開埋半大

求你地爆角啦

廢到傻，輸哂了下次見

射門都冇乜

2.5細 同直屌客勝 除非佢比人杯 2:1 如果唔係實食一條 氣勢都贏緊

呃你派你又點話

你今朝都咁講

一早講左1860成撚日害人 一早要降班

curry 攪咩

對左伊布 比人領先一球中

輸光了 垃圾1860 唔洗諗反cup了

冇你心臟咁大，買左盤

德乙讓德丙 平半咁少

果然有古怪

屠柒買左幾多

2c

買盤要200$呀手足.客勝3.25倍呀!
無錢點撚樣都博一鋪!
其實就一早睇好雷根. 所以都直屌左幾十落去
同埋護級戰真係好少大球.所以揀左2.5s

半場01 全場12 搞撚掂

不提了 如果我大注就追番d數..但我感覺大注就會輸

0:1 可以訓得未

0:2 please, 半大呀

禾堡打布撚都係平半

我問掃地阿婆都話買左雷根盤

上盤就屌佢博輸半 下盤就屌佢入多粒
點都唔好訓!

我問左我媽媽..佢都話買雷根

買大球

細

我都覺護級實打保守，但依家主實攻，雷又出名防差

幾時介紹阿婆俾我

抵佢掃地

1860cup!!!!

德乙附加賽近8次中，有6次都係德丙球隊勝出

雷根係唔係穩如狗

1860去德丙喇
下下大腳
小小組織做唔到

雷入多粒 1860就冇得番身

閪足成季都買

0-2

0:2

慕尼黑1860 都買
咩心態

真係半大

升班2:0

買左主，放棄bye

1860 降班 confirmed

杯3:2

好波到咁樣比人入2粒

1860果頭唔入，轉頭雷根就入

當我冇講過

客贏到0-2，我既角大無啦。

1860

俾到盡咪1-2, 何德何能入人3粒呀, 1860收皮降班啦

0:2 訓得 各位早抖

1860廢到主場俾人屌打
上場又唔見係咁屌你

角細力頂

0-2
今日得返100蚊賭本,買日本u20+1
之後睇好1860降班,但唔夠錢買下盤,又唔敢買客勝

呢期我真心旺

半大3 倍好味

聽日掃地阿婆應該可以舒服d了

1001